譚仔麻辣真係好撚垃圾！！

完全冇麻
就算我食到小辣都係冇

重慶酸辣好食好多

重慶酸辣配九牙香好多真心正

粉你想點 劣食係俾你呢啲人食
個個都食得好 咪天下大亂

咩為之唔係劣

平時食開麻辣特辣再加辣
湯底當水咁飲

試過一次加三辣 都喺無味

味都感覺唔到 要睇醫生了

真心係
麻辣冇麻又唔香

譚仔定譚仔三哥？

前者

三哥嘅話我食過重慶酸辣個湯底好大浸藥材味好怪
雖然啲米線有咬口啲

麻辣黎講應該要食三哥

譚仔應該食重慶酸辣
三哥應該食麻辣

麻辣湯底有落到奶梗係唔覺麻辣，你試下落餐嗰陣同啊姐講唔好落奶，包保淨係3小辣都辣到你仆街